0930 中環月台有狗

往柴灣方向 有3隻
大家小心

成車都係大陸人
又話冇人黎⋯

推